一起身，連登討論區內容已經被整理妥當，可供連登仔討論

-終於諗好點樣反擊孫中山臨時政府
-聽日唔好成立住先啦，下次先啦

同埋0.3出post個格式都定好左啦，例如：

-終於諗好點樣反擊孫中山臨時政府
-聽日唔好成立住先啦，下次先啦

有時我真係覺得我地贏唔到網評員

其實淆底既話咪宣布「唔排除」成立囉
「唔排除」係一個頭盔 反應好可以食住上
反應唔好可以當無左件事

而且港共一定會強烈譴責（幫我地宣傳）
根本就立於不敗之地

根本就係最合理非做法
比網評員帶晒風咩認受性，冇槍砲乜乜乜